用了74分鍾結束了一份感情

好想講你知好掛住你
好想再聽你都掛住我

習慣了你的早晨
習慣了你的晚安

忘了怎麼相識，但忘不了你熟悉的笑聲。

點解明明互相喜歡
郤落得如此結局

第一次感到，人對了，時間郤錯了。
最後你我互相道別，留下各自的叮囑，郤忘了道別一吻。

走 我沒有阻止理由

的確，所以都放手了。

錯了嗎 後悔了嗎

錯在時間吧，我相信互相都愛的。
後悔的只是沒有做得更好，留下更開心的回憶。

閉起。。誰

想鼓起勇氣再打俾佢，但理智話我知唔應該再咁